ARK out㗎啦，立即進攻brk.a同brk.b

真心唔想做契仔了

終於醒覺喇

樓豬終於識用自己燈力

時間會證明我地啱㗎

契爺其實係廢老

最撚衰你個160倒數post

屌你你又黎
我買左brk.b準備上契呀##lm
燈死我arkk soxl 依家到brk.b

早幾日轉咗

開定120post啦

契爺大圓頂有排都唔洗上返去

買幾股brka平衡下先

ark 同 brk 個分別係咩

樓主出post 走都嚟唔切啦 仲買？

B>A

why not both?

屌你老母

高追左brka
樓主還我血汗錢

你班仆街咁樣燈一燈
過幾日件游水廢老死Q咗咁點算

你不會投資？那你有想過讓巴菲特幫你投資嗎？

渣10年算啦